1.

https://bitbucket.org/eatae/architech/src/f29592543e05e7f64148dd307e4bad0926eb0f71/App/Controller.php?fileviewer=file-view-default#Controller.php-16:30

https://bitbucket.org/eatae/architech/src/f29592543e05e7f64148dd307e4bad0926eb0f71/App/Controllers/AdminController.php?at=master&fileviewer=file-view-default#AdminController.php-15



2.



новостной контроллер (не стал делать отдельным - indexController как все новости, так и одну новость):

https://bitbucket.org/eatae/architech/src/f29592543e05e7f64148dd307e4bad0926eb0f71/App/Controllers/IndexController.php?at=master&fileviewer=file-view-default

админ контроллер:

https://bitbucket.org/eatae/architech/src/f29592543e05e7f64148dd307e4bad0926eb0f71/App/Controllers/AdminController.php?at=master&fileviewer=file-view-default



3, 5.

роутинг, как показывали на лекции с небольшим дополнением:

https://bitbucket.org/eatae/architech/src/f29592543e05e7f64148dd307e4bad0926eb0f71/index.php?at=master&fileviewer=file-view-default



4

Контроллер, оставил бы прежний.

А точку входа сделал бы другой. Пока затрудняюсь это реализовать. Послушал бы ваш вариант на разборе дом.задания.
